原價放 林宥嘉高雄巨蛋終極場

有兩張 不連位（同行隔咗7個位的）
台前面特2區 - 原價放HKD$880 一張

有意請留TG

原價都負皮 車馬費都唔收喎

純粹唔鐘意林右加

係

推推

台灣d 網站好多人放特2區